[
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-招生",
        "question": "江苏考生政史地542，省内排名2万1千多，报考汉语言文学稳吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-湖州师范",
        "question": "请问投档比例是多少以及是否保研",
        "answer": "1比1 没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-老师浙江物化生582位次72966有希望报考贵校的临床医学吗",
        "question": "老师，浙江物化生582位次72966有希望报考贵校的临床医学吗？",
        "answer": "有希望 就比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-湖州师范学院各个校区专业分配",
        "question": "湖州师范有三个校区，艺术生会被分配到哪个校区呢",
        "answer": "我校只有一个校区"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-录取",
        "question": "请问老师，湖北物化政475分可以报贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "我校在湖北不招汉语言"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-录取",
        "question": "政史地本省考生，533，位次131272，有可以冲冲贵校哪些专业？",
        "answer": "本科机会不大 专科护理可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-江苏音乐生",
        "question": "贵校您好 我是江苏省历史类选课 在江苏省音乐教育器乐主项 综合投档分为474 排名为522 有望报考贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-老师您好！我是福建音乐艺考生，请贵校录取是按综合分录取吗？",
        "question": "艺考分249，文考分390，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "按综合分录取 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-录取",
        "question": "河南文科517能上新闻学吗",
        "answer": "去年最低录取位次2万8"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-湖州师范",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "录取机会较大 日语语种不影响录取 投档比例1比1 1个校区 4人间寝室为主"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-录取",
        "question": "四川考生501理科",
        "answer": "理科10万名以内机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-广西文科录取（湖州师范）",
        "question": "529 排名9858-10060，有机会录取到贵校，能录取的专业有哪些，转专业难吗",
        "answer": "所有招生专业都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-公共外语课",
        "question": "公共外语课可以选择日语吗，如果是日语专业也可以选日语为公共外语课吗，谢谢",
        "answer": "有日语公共课"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-录取",
        "question": "请问贵校贵州考生物理排79123可以来报性能材料与器材专业吗可以读研吗",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖州师范学院",
        "title": "湖州师范学院-录取",
        "question": "请问湖南文科488排名30062有希望读该学校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-你好",
        "question": "请问今年云南的文科专科录取分数线多少",
        "answer": "我校没有面向云南招生"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-宿舍",
        "question": "请问瑞安校区和鹿城校区的住宿条件具体如何",
        "answer": "瑞安是五人寝室独立卫生间，鹿城目前没有独立卫生间，但是住宿条件还是很不错的哦"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-报考",
        "question": "您好 请问江西省历史组422能报考贵校的电子商务专业或商务英语专业吗",
        "answer": "可参考23年录取分数线https://zs.wzvtc.cn/pgzs/lnfs/2023/08/31/125533.html"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科 419 77398有机会上贵校吗（温职大",
        "answer": "可参考23年录取分数线https://zs.wzvtc.cn/pgzs/lnfs/2023/08/31/125533.html"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "可参考23年录取分数线https://zs.wzvtc.cn/pgzs/lnfs/2023/08/31/125533.html"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-浙江美术",
        "question": "您好，综合分486，位次号17857，政史地，有机会报考贵校吗",
        "answer": "靠前填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校优势专业前五有哪些",
        "answer": "专业都不错的"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "历政生文化276，专业215，综合381；有希望被贵校录取吗",
        "answer": "没有面向江苏招生"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-浙江美术生综合分437 正式地文化分302可以来吗",
        "question": "喜欢艺术设计专业",
        "answer": "是不是没有上二段线，可以电话咨询057786680020"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-浙江政史地",
        "question": "学校哪些专业有视力要求吗？",
        "answer": "没有视力要求"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-专科录取",
        "question": "老师您好，浙江考生政治、历史、技术475分，排名5-194702名，填报贵校专科专业希望大吗？专科后期报考本校的专升本，校内有没有专项培训的？专升本上线的几率大吗？",
        "answer": "靠前填报冲一下，专升本需要自行报名机构"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-就业",
        "question": "贵校的城市轨道交通运营管理专业每年就业率都有多少，位次在176000有机会被 该专业录取吗。贵校转专业容易吗，规则在哪可以看",
        "answer": "就业率都在98%以上，建议报考的时候可以专业多填几个"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽美术224文化338综合分449有机会报考贵校吗？",
        "answer": "艺术类没有面向外省招生"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-浙江文科515分排名151982",
        "question": "您好，可在一段录取报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700报考贵校能录取吗？",
        "answer": "可参考23年录取分数线https://zs.wzvtc.cn/pgzs/lnfs/2023/08/31/125533.html"
    },
    {
        "schoolName": "温州职业技术学院",
        "title": "温州职业技术学院-投档比",
        "question": "投档比是多少，江西物理组446能进吗",
        "answer": "可参考23年录取分数线https://zs.wzvtc.cn/pgzs/lnfs/2023/08/31/125533.html"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "四川理科，529，排名95844，有没有可能冲一下里面的电气工程，或者自动化这些专业",
        "answer": "去年理119845名，可以参考填报，希望大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "江西物生地481录取可能性大吗？",
        "answer": "名次号多少"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-湖南理科487分能有望录取吗，服从调剂",
        "question": "湖南理科487分能有望录取吗，服从调剂",
        "answer": "名u"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-招生",
        "question": "老师，我想请问今年在四川的调档比是多少呢？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "老师，我想请问一下在云南今年位次84000左右报考有希望被录取嘛",
        "answer": "去年理52603，可作参考，"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "浙江考生物化生531排名133227，请问报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "贵校在贵州今年增加了人力资源管理这个专业 请问多少排名以内才有机会呢",
        "answer": "去年排名65860理 20779文，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "去年61243名 ，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-专业",
        "question": "中外合办是采取4+0吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-浙江水利水电学院",
        "question": "湖南理科物生地考生500分省内排名88000在贵校人力资源管理专业学习的机会大吗",
        "answer": "去年名次是103671。今年可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-我想咨询",
        "question": "陕西理科470能上贵校的计算机类专业吗",
        "answer": "424 位次号75027 可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-广西考生",
        "question": "请问广西考生475，排名73009能被录取么？如果服从服从调剂是否会被退档？",
        "answer": "广西去年73822名，可以参考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "浙江物化532有望进入贵校吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "老师你好·请问江西考生516分69505位次能报考贵校吗",
        "answer": "江西去年61243名，可以参考填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "浙江政史地564排名9万3千多，人力资源管理或地理信息科学希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "浙江政史地564排名9万3千多，人力资源管理或地理信息科学希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-录取",
        "question": "浙江政史地564排名9万3千多，人力资源管理或地理信息科学希望大吗",
        "answer": "有希望可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-专业",
        "question": "老师你好，我是新疆高考生，301分，13975位次，报考贵校水利水电工程有希望吗？",
        "answer": "去年理34798名 文科7566名。可以参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-语言",
        "question": "能用日语毕业吗",
        "answer": "大一学一学年日语，后面三年不用学"
    },
    {
        "schoolName": "浙江水利水电学院",
        "title": "浙江水利水电学院-体检色盲限报的专业",
        "question": "老师好！请问色盲能报考贵校的“数字媒体技术”吗？",
        "answer": "章程中没有特殊要求的就可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-高考咨询",
        "question": "老师好！安徽历史组考生，英语单科成绩达标，省排名4300报考贵校概率英语专业录取概率大吗？由于近几年分数波动较大，有些担心。希望老师回答。",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年安徽省录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-录取",
        "question": "请问贵校今年提前批有像外省招生吗",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——招生计划，查询往年福建省招生计划，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-录取",
        "question": "湖北理科考生420分，位次152703能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年湖北省录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年江西省录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-江苏钢琴器乐音表（历史）录取",
        "question": "您好，江苏钢琴器乐音教（历史），省统考分数232，投档分518，排名248（同分12的），能填报音乐学（师范）吗？",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年江苏省录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-报考咨询",
        "question": "老师：您好！贵州文科考生位次2044，成绩超自主招生线91分，想报考贵校的法学类有希望吗？辛苦老师了",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年贵州省录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-色盲是否影响",
        "question": "想问一下下面的专业色盲是否能报：工程力学、物理学、工业设计、信息管理与信息系统、建筑学、微电子科学与工程、机械类、数学与应用数学、电子信息类",
        "answer": "考生你好，我校对考生的体检要求按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定执行。对《指导意见》中“学校可以不予录取”、“学校有关专业可不予录取”的，我校原则上按“不予录取”执行。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-法学类分流方式",
        "question": "法学类分流方式",
        "answer": "考生你好，我校既有按专业类招生，也有按专业招生，其中按专业类招生的学生在第一学年末根据“志愿+考核”原则在专业类里选择专业，按专业招生的不参与专业类分流。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-双学位",
        "question": "贵校可读双学位吗？",
        "answer": "考生你好，进校后，学生可以申请辅修。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-宁波大学的药学，生物科学类，生物技术保研率各有多少",
        "question": "请问老师，宁波大学的药学，生物科学类，生物技术保研率各有多少？",
        "answer": "考生你好，具体情况可进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/info/1011/3045.htm，在《2024年宁波大学本科招生官方咨询方式》中，拨打相关专业咨询电话进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-阳明创新班人文",
        "question": "阳明创新班是教什么的",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/info/1011/2945.htm《2024年答考生问——阳明创新班》，了解具体情况。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-数学与应用数学(中外合作办学)",
        "question": "问题一：高考598分，位次55189是否有机会录取？ 问题二：假设录取，录取通知书、学籍注册是否会带有中外合作字眼？ 问题三：毕业后是否颁发与宁波大学其他非中外合作大学一致的毕业证书、学位证书，这些证书学信网注册信息是否带有中外合作字眼？问题四：外方学位的获取方式？问题五：这个专业...[详细]",
        "answer": "考生你好：1.请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年云南省录取情况，并参考；2.有；3、4、5问题在《2024年宁波大学本科招生官方咨询方式》中拨打该专业的电话进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-parida",
        "question": "新疆单列类 理科 分数366 有希望踏进宁波大学吗",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年新疆录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-录取",
        "question": "您好，新疆的考生分数465 排名8188今年有机会录取贵校吗？录取的话是什么专业",
        "answer": "考生你好，请进入宁波大学本科招生网https://zsb.nbu.edu.cn/——历年情况，查询往年新疆录取情况，并参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波大学",
        "title": "宁波大学-法学单科成绩要求",
        "question": "法学类，英语特色班对英语有什么成绩要求吗？",
        "answer": "考生你好，没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "吉林文科289分能录取本学校吗？",
        "answer": "你好，我校在吉林没有招生计划，抱歉"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "你好，可以考虑第一志愿冲一下，有一定录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-浙江政史地",
        "question": "对视力有要求吗？",
        "answer": "你好，视力没有要求，能正常生活不影响学习即可"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "请问招收广西考生吗",
        "answer": "你好，我校在广西文理科均有招生计划，欢迎关注我校"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "你好，重庆文科366，排名48770，报考有希望吗？",
        "answer": "你好，根据我校去年在重庆历史类投档分来看，你的录取希望非常大，建议前三志愿选择我校心仪的专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-新疆考生",
        "question": "分数228 排名46212 有机会录入该校吗",
        "answer": "你好，请问你是文科的还是理科的考生"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-浙江政史地",
        "question": "学校哪些专业有视力要求吗？",
        "answer": "你好，只要矫正视力不影响生活学习，均可报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理373分，排名15w+，录取该校的概率大吗",
        "answer": "你好，需要前三志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-河南招生",
        "question": "河南文科267 位次284997 有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校去年在河南文科投档分为460分左右，你的成绩需要冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "新高考广西物化地理科生372排名161730，报考贵校有希望吗，可以报电气自动化技术，机算机应用技术吗",
        "answer": "你好，可以第一志愿选择我校冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向307分，位次218548，有机会被录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一下试试看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "三校生历史类328",
        "answer": "你好，请问你是哪个省份考生"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "新高考广西物化地理科生372排名161730，报考贵校有希望吗，可以报电气自动化技术，机算机应用技术吗",
        "answer": "你好，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新高考广西物化地理科生372排名161730，报考贵校有希望吗，可以报电气自动化技术，机算机应用技术吗",
        "answer": "你好，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-河南理科",
        "question": "我考了399 有希望上本校吗",
        "answer": "你好，请问你是哪个省份考生"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，建议第一志愿冲一下试试看"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "你好，建议第一志愿冲一下，录取机会还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "请问文科383分有机会进应用英语专业吗",
        "answer": "你好，请问你是哪个省份的考生"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-浙江史地生321分",
        "question": "浙江史地生321分 可以报告 贵校吗，可接受调剂",
        "answer": "你好，比较困难，可以冲一下我校的国际商务中外合作办学专业试试"
    },
    {
        "schoolName": "浙江工商职业技术学院",
        "title": "浙江工商职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖北高考生432，位次为143248，请问有机会录取吗，谢谢！",
        "answer": "你好，请问是历史类的还是物理类的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-疑问",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，位次83877，能有机会被贵校专业录取吗？",
        "answer": "可能性也是有的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-录取",
        "question": "请问河南理科，389分，位次341412，报考贵校数控技术、机电一体化专业有希望吗",
        "answer": "参考去年，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-招生咨询",
        "question": "浙江物地技507可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考专科专业，中外合作保底"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-高考",
        "question": "516物化技可以报考本科专业吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-报考",
        "question": "江西物理类430分排名16万左右被该校录取的几率大嘛？然后就是如果有幸被录取了可以读什么专业呢？谢谢老师！！！",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-贵州录取",
        "question": "贵州文科457，35896，有机会上贵校吗？有的话是什么专业这边方便推荐一下吗？",
        "answer": "可以填报跨境电子商务专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-录取",
        "question": "浙江政史生503 166014可以报吗",
        "answer": "建议专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-录取",
        "question": "纯文527分录取本科城市轨道交通设备有概率嘛",
        "answer": "试试看，建议专科保底"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-填报志愿",
        "question": "您好，我想问一下贵校，新疆单列类225位次37500有希望嘛",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-招生",
        "question": "今年是否有本科招生计划 江西478分次位113586 能报考吗",
        "answer": "今年省外无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-录取",
        "question": "浙江考生化地技535，能报贵校的城市轨道交通设备与控制技术吗，是4年制的本科吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-录取",
        "question": "浙江政史技524位次141327有希望被本科录取吗，有哪些专业能选",
        "answer": "可以尝试报名城市轨道交通设备与控制技术"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-13河南理科",
        "question": "河南理科327报考贵校的计算机专业有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267",
        "question": "你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267需要服从调剂吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江机电职业技术大学",
        "title": "浙江机电职业技术大学-招生计划",
        "question": "请问在四川有招生计划吗？",
        "answer": "有的，详见招生网"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-高职单招考试商业类分数386位次5413",
        "question": "高职单招考试商业类分数386位次5413能冲贵校商业类好的什么专业",
        "answer": "你好，你可以参考我校往年录取位次填报"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-您好，请问485分报考贵校的社会工作专业有机会吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，如果社会工作专业一段未满额录取，你的可以填报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-义乌工商职业技术学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计专业录取吗？希望大不大？",
        "answer": "你好，我校河南文科23年录取最低分423，你的成绩建议冲一下，最好勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-报考咨询",
        "question": "您好，河南文科419，位次107000，请问我报考贵校的应用英语或者国际经济与贸易专业有被录取的几率吗？",
        "answer": "你好，你的成绩录取希望大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-录取咨询",
        "question": "浙江429 231323 政史地 女生有望录取贵校吗 贵校能专升本吗",
        "answer": "你好，你的成绩可以从冲一下我校西班牙语专业，我校所有专业毕业生均可参加专升本"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史组336 137934 可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，江西省24年为新高考，无法参考往年分数线，如有意愿报考，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-义乌工商职业技术学院",
        "question": "理科357",
        "answer": "你好，我校河南省23年理科录取最低分376，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-录取",
        "question": "您好 请问江西历史组422能上贵校的商务英语和电子商务专业吗",
        "answer": "你好，你的成绩录取希望大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-录取",
        "question": "三校生历史类328",
        "answer": "你好，江西省24年为新高考，无法参考往年分数线，如有意愿报考，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700报考贵校能录取吗？",
        "answer": "你好，我校安徽省2023年理工类录取最低位次在22万左右，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "你好，你的成绩需要冲我校，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问湖北历史方向考生360分，位次76664，有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，我校23年在湖北省历史类录取最低位次在75000左右，你的成绩可以冲一下我校，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科340希望大吗",
        "answer": "你好，我校2023年河南省理科录取最低分376，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据专业录取机率大吗",
        "answer": "你好，我校23年河南文科大数据技术专业录取最低位次在140000左右，你的成绩差距较大"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-报考",
        "question": "您好，贵校今年在甘肃有招生计划吗",
        "answer": "你好，我校24年未面向甘肃招生"
    },
    {
        "schoolName": "义乌工商职业技术学院",
        "title": "义乌工商职业技术学院-浙江单考机械类378分，位次5225",
        "question": "有希望录取吗？另外想问下，贵校大一的时候可以转专业吗？",
        "answer": "你好，可以的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-录取",
        "question": "河北理科454有望被录取吗",
        "answer": "你好，本科线上填报我校专业志愿，录取几率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-录取",
        "question": "您好湖南考试物生地439是否有机会报考贵校本科专业，",
        "answer": "你好，成绩达到湖南省物理类本科分数线均可报考我校本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-关与专业问题",
        "question": "录取成功后，可以转专业吗，转专业的相关政策规则是怎样的？",
        "answer": "你好，一学期后可以申请有转入计划的专业，转入人数超出计划的，须进行综合测评按照成绩高低转入。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校的机电一体化，护理，计算机应用技术录取吗？ 几率大吗？ 出入有限制吗，投档比是多少，会被退档吗",
        "answer": "你好，可以报考我校机电一体化，护理，计算机应用技术等专业，录取几率很高。无限制条件，投档比例1:1."
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-您好请问现代化企业管理是本科专业吗",
        "question": "现代化企业管理",
        "answer": "你好，企业数字化管理是本科专业，专业介绍请查阅https://gaokao.chsi.com.cn/sch/zyk/view.do?schId=73390104&specId=wbsfqopo849zefnm"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科计算机应用工程专业录取嘛",
        "answer": "你好，为提高录取几率，建议多填报几个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-江苏考生 480 排名16万八千名左右 不挑专业",
        "question": "录取希望大吗",
        "answer": "你好，一志愿填报专业服从，录取几率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-宿舍",
        "question": "24届视觉传达专业宿舍是在哪里新宿舍还是老宿舍",
        "answer": "你好，视觉传达设计专业新生在木雕小镇校区，是新宿舍。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-咨询",
        "question": "浙江单物503能上大部分专业吗",
        "answer": "你好，你可根据503分对应排名参考2023年各专业录取位次依次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-录取",
        "question": "福建物生地455，名次106706，录取贵校的工程造价专业概率大吗",
        "answer": "你好，一志愿填报，录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-关于专业问题",
        "question": "你好，广厦老师，我想咨询下如果录取后专业不喜欢的话，可以转专业吗，转专业的政策是怎样的？需要第一学期成绩达到前几吗？或者有什么其他的限制",
        "answer": "你好，建议你报考时选择你最喜欢的专业慎重报考，进校转专业要根据学校资源配置而定。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江广厦建设职业技术大学",
        "title": "浙江广厦建设职业技术大学-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，江西理科314分可报考我校专科专业，一志愿报考我校专业服从，录取几率很高。"
    }
]